討論區新時代，林祖舜不敵腦燒祝福～

我只能夠講，討論區又進入一個新時代；由Smartphone主導既新時代。
由於高登林祖舜不思進取、故步自封，成就左新論點既誕生。就好似過往BBS、Newsgroup一樣，隨住科技既進步加上自身既局限而沒落。

討論區已經由網頁版面進化成App介面主導，足以印證Steve Jobs講過桌面電腦走下坡呢個預言。

無一樣野可以阻擋科技潮流，林祖舜當然唔例外，當年燈神腦豪情壯語講用2000萬買起既高登，亦難敵燈神既「祝福」而變得一文不值

推下先～

皇天擊殺林早洩

推一推

革命成功了